#challenge 唔好分化同路人

睇完隔離savehk個post有感
對家真係對準黃色圈來砌, 自己藍圈就極度團結
雖然話對家有出手出口出打手 來分化我地
但係我地俾佢地分化到亦都係事實。由一開始hktvmall, 龍門, 仲有最近有間大間既黃色鋪頭都開始俾人追擊(出POST時暫時醒唔起係邊間, 之後記返起再講), 仲有D 人話難食黃店叫人唔好去食etc...
想講既係, 同路人唔等於做錯野可以冇後果, 但唔會係呢個時候仲喺度互屌
HKTVMALL 唔俾home office 出街值得你地「抵制無良hktvmall」?抵制完之後呢? 一間帶頭行得最前既大型黃店咁就冇左
龍門同c4v 果單野又值得你地去出post 話老闆人血? 人地唔係呢個運動發展到咁上下、有黃圈之後先出來撐, 而係運動之初已經撐到出曬面, 人地亦都冇要你地捐錢捐野

不如大家對黃店既標準唔好定到咁高啦好唔好, 唔係話「難食都要撐」, 但係難食你可以唔食, 可以同鋪頭提意見, 好多其他方法, 但點都好過上連登開post 「XXXX 黃店好撚難食, 千祈唔好食」

好多人話「藍店D仆街野多到講唔曬, 廢事再講」, 喂, 呢個唔係一個原因俾你去屌黃店, 做黃色經濟圈唔係要清高, 唔係要道德撚呀, 黃圈都要搵食, 甚至我可以同你地講, 大部份黃色小店, 話自己係黃店之後其實仲難做, 因為藍絲真係好堅定你係黃就永遠唔食, 仲要同D group 宣傳埋「果間係撐暴徒架, 快D叫人唔好食」。但係黃絲唔會因為你係黃就特登去食你，就算去食你，都會抱住一個「米Ｇ連」試食員既心態去食。

再講多次，黃圈既人賺錢唔係問題，亦都唔洗講咩唔好賺咁多，良心價。
無架，做生意呀而家，唔係返屋企食飯，買左十蚊豬肉就收返你十蚊。
自家產品人手制作：成本係定價既２０—３０％
寄賣／返貨產品：成本係定價既５０—８０％
有賺、賺一半有多，呢Ｄ生意係好正常，食野果陣唔好成日屌ＸＸＸ成本幾多錢你夠薑賣咁貴？

原本開ｐｏｓｔ只係想大家留句言：「不分化」
不過打打下就打左好多野，希望大家如果同意既，唔洗多講唔洗嘈，留句「不分化」就得
唔同意既上一頁就ok

p

聯署facebook專頁：

聯署Link：

自推1/10

自推2/10

自推 3/10

自推 4/10

推

自推5/10

自推6/10

自推7/10

講咗好耐啦 係熱狗五毛一直分化之嘛

不分化

自推8/10

自推9/10

自推10/10

推完

不分化
希望我地都爭氣d

係呀
五毛回覆已經唔洗理當睇唔到
但係有時同路人都屌得好勁

多d俾2022黃絲人數篇野俾同路人睇先得

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

不分化 覺得有問題直接無視
要屌既 黑警 政府大把野俾你屌

正正就係我想講既嘢
唔係話有問題都當睇唔到，而係唔係呢個時候。我地冇本錢做呢啲，先對外，再對內

推
屌自己人就最大力, 其實大家想點

成大事者不拘小節

屌還屌，都要講返句支持

好簡單 因為係一班烏合之眾既應有質素

Rui

hi 0.5

又嘥一個甩咗P嘅Ac
慳住使啦好心

\\藍絲真係好堅定你係黃就永遠唔食, 仲要同D group 宣傳埋「果間係撐暴徒架, 快D叫人唔好食」\\

你肯定？身邊啲藍絲親友好鍾意幫襯百佳喎，仲多過去惠康
佢哋大部分先唔會理黃定藍

其實係事實，藍絲個班多數掌握社會資源、權力，好團結保衛自己利益，就算同陣營有錯都唔會嘈/過份放大，廢事比黃營得益，

但黃營自己已經無乜優勢情況下仲高姿態、高要求，不斷分化，未打大佬已經知你輸晒咁滯，仲唔係烏合之眾咁係咩，對家分化係一回事，但自己咁易就中計仲自踩多兩腳真係抵死

唔岩聽既說話就0.5 咪繼續自己圍爐囉

借位
民意搜集

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

我梗係圍黃絲爐啦，無撚啦啦圍藍絲爐托柒

不分化，不割蓆!

想幫手推，講得好好

唔會柒過幫藍屍下話
咪日日屌自己人啦

我淨係見到呢個post有兩個人係度踩多兩腳咋

有時避唔到果啲當然冇得避（好似黃絲買電話，買來買去都係mic）
你睇下佢地會唔會去啲貼住「五大訴求缺一不可」既鋪頭？